地區堵路資源短缺問題

小弟依段時間發夢有幸跟到快閃，幾個月閃左最少八個地方。到琴日快閃沙田啦，到左先發現已經有手足閃左一次，咁討論完之後就決定再翻炒啦。但係發現其實嗰到可以起rb嘅資源已經用得七七八八。

其實依個問題唔止沙田，觀塘 黃大仙 都已經冇咩野可以拆 有冇巴絲可以入黎諗下點樣可以
延續地區rb資源

光

復

香

港

時

代

革

命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

p牌推不動